[集思廣益]有啲咩好計可以18區區議會一齊做？

大家一齊諗下 俾啲意見班手足

我建議
1.18區消息及活動apps
2.細良建議嘅18區直播平台
3.互相招待其他區嘅本地一日遊團
介紹返自己社區
4. 同黃色經濟圈一齊搞活動
5. 嘗試由地區開始建立公投等等嘅民主機制
6. 一齊去保護 保育本土文化
搞返多啲本土活動
尤其是係吸引啲學生返完學之後參加啲文化活動
7. 建立由地區開始議政風氣
改變本身政府由上而下推政策嘅方式
8. 建立監察十八區區議會嘅民間機制

18區消息及活動apps

咁巧嘅？！

〈策略POST〉老手新手區議員互相合作，共享「經驗」同「資源」，建立居民既「政治意識」